「公投」m=萬 定 100萬

M=萬 廣東話拼音Maan6
m= million 100萬

M=萬
支那人？

支那拼音係 wan

投你老母票咩

樓豬老母係雞，定係臭雞？

正評=臭雞
負評=雞

所以S 十, C千？

萬

乜撚以前細個打機先會用m做萬
但其實現實中係百萬

M = 蚊
100M 係 100蚊

咁樣都公投
你唔拎你老母出黎投下佢男人定女人?

本土香港人
m=萬
大陸人
w=萬

連登仲好意思成日話乜春保護本土文化

本你老母土 m乜鳩m
以前online game 見親都會圍屌

ching識波

你玩咩外國online game咁巴閉
不嬲用m=萬

你話m係萬兒衛兵進場

BTW
M=Million
m=milli

m = milli = 0.001
SI unit, go back to school la ching

heat project
wow
古惑仔
天2
童話

乜撚野外國online game
香港自己出過幾多隻姐

ching好型 比條撚我含OK？

肺炎留喺屋企讀下書增值下自己，唔好危害地球

m=萬
M=百萬

事但鳩up個SI unit出黎就當啱點知連SI unit都唔知係乜

開係睇肉台會比較好

m = million